[火影忍者動畫] BORUTO 集中討論

《BORUTO》故事描述忍界大戰已經成為過去，木葉忍者村也迎來了享受和平的時代。第七代火影的兒子·慕留人，似乎是受到過於偉大的父親所影響，度過著鬱悶的每一天。與此同時，新的災難之影開始悄悄逼近……。新世代的傳說，就此開幕！ ！

■ STAFF
原作：岸本齊史
總監督：阿部記之
監督：山下宏幸
系列構成：上江洲誠
音響制作：樂音舎
動畫制作：Studio Pierrot

■ CAST
漩渦慕留人：三瓶由布子
宇智波佐良娜：菊池心
巳月：木島隆一
漩渦鳴人：竹內順子

日本時間 17:55

集中係咪好d?

留名變火影超

跟住鳴人變弱智？

第一集唔錯

有幾多集？

開「迴轉眼」

睇完第一集覺得唔錯
但見到好似好多人屌咁

好多人接受唔到boruto一開始倒敍同毀曬所有野呢個設定，同埋老實講，火影係因為有鳴門同一堆熟悉嘅情意結先有咁多fans，主角變咗做boruto自然令到少咗人有心機追

應該係長篇嚟

4眼仔係咪就係一開頭條友

岩部係咪最後boss

睇完都幾得幾吸引

問乜撚 你理解能力有問題啊？
點睇都唔係啦

冇
冇撚睇

唔係垃圾

套劇場版 放曬水咁打
最後俾個仔埋尾
根本嗚佐兩個已經可以屈死所有人

有熟肉未

老老豆豆 好在我地綠葉大師兄無過黎連登 如果唔係一D討論空間都無

頭十幾廿頁都係資訊金剛棒

2條友如入無人之境

佢仲係果面洗緊

我有見到 好想叫佢不如整個GOOGLE WORD整合仲好啦

兩個死咗？
利申未睇

其實係劇場版敵人識吸忍術先局住要放水
唔係既話嗚佐已經屌打左BOSS十幾次
劇場版就變到得返30分鐘長

個班長好似幾正

點解唔一集開一個post?

Btw 岩部 = 川木？

綠葉啲語氣

長篇啊嘛
有無人同我一樣鐘意天天

畫到好崩
火影特色

呢條友真係我上動物台咁撚耐見過最撚痴線既人

我下集分開返 我發覺唔分集其實好亂

唔係

求大師兄keep住係舊登 唔好過黎

小小李 係咪小李同天天生

係掛

佢睇完 感想都要一版

仲諗住睇博人任何項目都第一
同埋可以屌打條友

睇黎係得水門同鼬先咁

大師兄好波

以為新一輯好啲 點知啲打鬥都仲係咁

小李都有女

強烈要求向日葵要多d戲份 好得意

畫面都崩崩地啦

博人咁快喺班做大佬

D路人女角幾得

冇岸本畫既分鏡 動作場面應該仲會差左 龍珠超就係例子

老竇係火影喎大佬

睇左
悶撚仆直
繼續loop返忍者大戰算

岸本分鏡真係好掂

所以唔明點解漫畫boruto一開頭木葉會比人滅村,個仔又比人打傷

明明世上應已無任何野打得贏鳴佐

其實個設定好on9，所有人同一時間生仔d仔女全部同一時間入忍術學校

可能一齊屌閪呢

設定 任佢up

久保食撚屎

屌

可能因為火之國要廢左條忍者村
新時代需要勞工多過忍者

用左忍術? 鳩遁?

知唔知邊道有漫畫，我唔係好搵到

又要追多10幾年？

小李就正啦 天天咁多忍具玩 晚晚都有新玩具

同一時間全部結婚生仔

漫畫人有

我驚佢一陣出埋d on9機械人打忍者

哈里波特

係科技面前，忍者係垃撚圾！

人造人屌打鳴佐

火影好似有集原創係機械鳴人

唔係嘛，忍界大戰悶撚到仆街喎 我寧願睇日常算啦真係

俾佢整到部高達都唔夠打啦

agger 忍界飛住睇

個女班長幾掂，不過係原創角色
應該唔會做BORUTO 條女㗎啦，仲點會行翻雛田個條路

但係幾正

手鞠

下集

其實做多d日常向
好過搞咁多陰謀詭計

突然間諗起，佐助個女有無可能開到永恆萬花筒

舊火影無追落去 呢套可以睇下

除非佐助生多個兄弟姊妹比佢,如果唔係就好似要老豆比對眼佢先得

佐助真係慘 宇智波一族就此絕後

個一堆翻版宇智波

岩岩睇完 有以前睇細佬仔鳴門個種feel 好懷念

重好啦同boruto生之後個個係六道仙人

奇蹟同時生產

其實火影真係村長
影響力都唔係好大咁

影響力大嘅係啲大名（諸侯）

其實大名同海賊王d天龍人好撚似
又係廢廢地 但權力大

無追漫700同中間果d

佢果對咩眼黎
Rboruto 神化左敵人先會好睇d

都係第一集最開頭果到最正 知唔知幾多集？

因為打完最終boss 個個都得閒扑野 結婚

我覺得遲早會加個細佬比莎拉娜

加黎殺

今集個岩部係咪開頭同博人喺顏岩打嗰個紋身佬嚟？

好明顯唔係囉

佐助後尾發現2兄弟交換眼用都可以一齊變永恆，之前打生打死既都係on9

頭幾集應該會加多幾個好基友先
boss應該中段出

李洛克個仔 係咪冇老母

係咪天天同佢生

不過應該都幾撚難超越到火影
暫時博人個性格唔撚討好
不過最緊要唔好好似龍珠咁出返上一輩

我都想知

仲要係屈機獸七代目

有講咩

漫畫一個月先更新一話
睇黎有排追
不過個劇情幾吸引！
好想知Boruto隻眼到底有咩能力

求下沙律換返劇場版件衫

終於搵到有人同我一樣諗法，好跟唔跟走去跟漫畫版人設，柒到震
原本沙律件衫有齊老豆老母特徵咪幾靚

反而想個仔係咪一樣用唔到忍術

用到就

火影個仔果然唔算得係乜

護衛 叫鳴仔開影分身算啦

戰後嬰兒潮

應該用唔到掛

我估到劇場版劇情會換番
即係至少忍者學校畢業先

池本呢件都唔係差啫，唔通大家鍾意熱褲多啲

希望係咁

唔係差，係直頭柒，尤其是條頸巾

條絲巾唔知想點 係咪想學佢老母細個咁
同埋岸本果件真係靚d

如果佐助生既係仔會易寫好多囉

其實完左火影咪好，又出boruto...一陣又搞到好似聖鬥士omega咁

忍界大戰後嬰兒潮

如果天天做老母，識得召喚d忍具出黎做武器都幾屈

照繼續用呢個post啦

今集講小小李 應該冇咩特別 佢成個造型同性格 都90%似小李

今集有人妻手鞠

今集有妹妹睇

冇人睇

手鞠 天天 井野 當年既紅豆
火影最好j

今集除左手鞠之外仲有咩可取
劇情老套到 個團黑色野係咪集集都上唔同人身
雖然唔應該係呢套兒童向既番要求太多

都ok既 當輕鬆睇

黑色個團野咁似之前mymelody

都幾好啦輕輕鬆鬆

手鞠
如果有得睇手鞠日常就好

妹妹

你有無睇過火影？

係五百幾至六百集出現過一幕都係黑色查克拉

如果無睇就咪柒問 重睇一次疾風傳先啦

原來岸本同動畫組埋左好多伏線

例如boruto劇場版咪打左金式同桃式既

有一集六道講輝夜落地球 已經話除左佢仲有三個

而個三個其中兩個金式同桃式 仲有一個身份不明

bourto個妹會唔會出場？

boruto成家嘅配音都係女性

好想瘋狂比佢罰冇飯食

早見

點解D仔女既性格同忍術要同上一代一模一樣 再咁落去真係搵鬼睇

依套野既時間線係劇場版前定後？

好難作 始終上一代吹到太勁

前啦，啱啱入學，劇場版已經係中忍考試

仲係忍者學院，連下忍都未上，真係有排作

留名

鹿丸個仔同佢老豆性格同忍術完全一樣，真係睇到

無論劇情 作畫都

boruto人生贏家
老豆火影,老母木葉最大家族既大小姐,師父係同佢老豆一樣勁既人,計埋佢阿爺阿嫲既話其實無咩好寫

今集成集都係講小小李，但竟然佢老豆老母完全冇出現

仲諗緊究竟世界上仲有咩人夠佐鳴2個打

小李老母

咪係
成個複製人咁
溝返少少阿媽d野都好呀屌

都唔知睇人打機嘅忍者動畫有咩好睇

驚死人唔知佢係佢老豆個仔咁

對眼係手鞠嘅

lm

留名一問,
究竟太平盛世既火影有幾忙?

3代爺爺得閒到睇下忍畢業試, 交帶下忍工作
5代仲有時間教個小櫻出黎
嗚人就忙到仔都唔得閒教

能源 科技發展掛
你見木葉幾繁華

木葉而家又電車又飛船又盛

佢要玩現代化

正所謂前人唔做嘢，後人當災囉

火影既魅力有一半來自宇智波 博人傳無哂D宇智波真係難睇咗好多

仲要外交 聯合各忍村

應該都有排日常
我估之後流程會係咁:第一件大事(黑查克拉)> 見月出場 > 緋色花月 >畢業試
做左下忍又loop下日常先到劇場版劇情
諗起boruto剩係識招影分身就覺得好難頂 希望見月出場之後會好睇d

無宇智波無中二，劇情好難頂

動畫組懶到

如果唔係睇開火影邊個會想睇日常
以前頭10集已經入到戲肉準備打再不斬

大筒木星人

但主角光環大筒木星人都係垃圾

食屎啦

劇場版開頭有講佢識風遁，雷遁？
記錯既話自膠

佢用法寶

應該叫科學忍具？

係咪特登架

果陣佢未用架
當然佢都冇show過

話說而家有冇暗部
暗部以前做曬啲嘢
最聰明嗰個鹿丸又唔係幾忙
交畀鳴門人咁蠢做嘢都慢啲

呢個年代火影唔太好做

多左好多財閥
要打交道

果陣睇預告好期待佢用千鳥 點知個打靶仔係屈科學忍具

睇黎都係爛劇

丟架到爆

係冇冇漫畫版 ?
直出動畫?

有漫畫，月刊

喺週刊以月刊形式出

開始連載緊？網上搵唔到

唔會啦 千鳥冇usb好難用

漫畫好似先岩岩完劇場版劇情

Boruto 都有眼

母幹

邊度有得睇

漫畫人
其實大把網都有

又會得一隻咁過癮

係google打博人傳都一堆

唔似係白眼嚟喎

轉生眼

博人傳好悶
好慢劇情

等睇爛尾

直頭冇劇情啦而家

好似集集都係睇緊日常咁

劇場版係下忍考試
boruto 動畫先岩岩入學
所以睇畫風差到不行就知博人點勁

由雛田結婚劇場版同博人劇場睇到伏線
[戴定頭盔 ,有錯請指出]
白眼非一般瞳術，大筒木神族都係白眼
而博人就會有六道查克拉（鳴人）同白眼家查克拉（雛田）
咁你就話，咁佢個妹都有啦
咁博人劇場版同漫畫都有講，最後一擊打敗大筒木既係博人
而漫畫就講埋有個大筒木令時間停止同博人傾計
同埋令博人手上多左個咒印
而知道既就得博人同埋開左輪迴眼既佐助
連新5 影都唔知
而大筒木講咩
就係

附圖

點解佐無同嗚講呢

佐助好似只係feel到有啲嘢，
但好似都無睇到嗰個係大筒木

佐助係睇到架
關於唔同鳴人講係唔想鳴人過份保護博人
而令博人冇得行博人既路掛
鳩估

今集好悶

Agree

好撚悶

我覺得日常幾好呀

冇左中二助果種反叛好悶

博人反叛條橋喺劇場版用咗
都幾難睇到佢再叛

正 估唔到見月咁快就出場 應該就快有主線睇
btw而家想比隻勁野boruto做通靈獸?

劇情我覺得無咩問題 輕鬆下

不過點解將蟲佬由型毒變搞笑角

想睇佢可能因為某d野要離開木葉果種劇情

其實唔好拎呢套同火影比
火影好多重要既元素呢套都冇
你可以睇番當年火影會紅係用左好多心機

鳴人王道性格,有競敵帶住成套野既角色能力成長
為左唔比人腰斬,第一篇已經出再不斬呢個章篇,而家博人冇壓力下只會做ON9野
之後為左擴大世界觀直接出中忍考試,大蛇丸陰謀
再用星矢既過關式打法,去番同競敵最終對決

而家博人,冇王道性格,冇競敵
第一章D鋪排差到賴屎,到左2017年仲係畫條黑色既野上人身,然後鬧一鬧就解番醒
而中忍考試係劇場版已經做左,下忍試考基本術唔會有咩好睇
有個好大問題就係觀眾好多一早已經知道博人做左忍者之後會遇到D咩,已經冇咩好期待

同埋博人傳基本上完全破壞火影世界觀,未考下忍試已經咁撚勁係乜料
之前睇呢個大陸網講得幾好,殘體字自己決定睇唔睇

個人覺得博人傳最多當佢日常咁睇,就算做得好都只會係同人作品
仲要係唔尊重原作既同人作品,你睇漫畫個作者用自己D畫風就知佢又想食人條水又想自己威水

大陸網好有問題
1. 螺旋手裡劍唔係螺旋丸咩⋯⋯都可以扔出去啦
2. 一開頭博人個對唔係普通白眼囉，同埋而家咁睇其實有晒鋪排話博人右眼有異樣，上面有個巴打都po左大筒木嘅人係劇場版講話打敗神嘅人注定非普通人然後手就有啲紋係到，咁睇同大陸網講嘅野完全唔同
惟一有啲認同係火影岩個位，其他都係大陸仔9up FF多
巴打你講得好過個大陸仔
個大陸仔一味講啲忍術有咩唔同，關咩事囉大佬，最重要係故事嘅spirit有冇變質嘛

鳴門好睇在於一個自幼失去雙親，因九尾被封印在自己體內而令旁人避之則吉，咁樣命運受到詛咒的人如何透過佢嘅毅力同永不言敗嘅個性以及忍受無數痛苦而一步一步成長，最後成為木葉嘅英雄，眾人認可的火影

而家博人就成個二世祖on9仔咁，自幼養尊處優，不懂民間疾苦，個性完全係on99，完全無左睇鳴門個陣個種goose bumps 嘅感覺

呢一幕同埋自來也死嗰幕

搞到我喊哂

博人應該唔會再有咁催淚既劇情

起碼等到鳴人/雛田死

btw 如果鳴人雛田死左講真我會寄刀片比岸本

其實作者已經一開始就強調呢個boruto既故事
唔係naruto既故事
唔可以再用以前既角度黎睇
當係新故仔睇咪算囉
仲停留係以前做咩啫

我loop長門果篇

其實真係 好似龍珠咁 睇日常仲正

螺釘真係行佐助條路
連召喚獸都係蛇

鹿代配音係佐佐個配音？

條蛇可能係見月干預boruto 既通靈
亦都可能係見月自己召出黎裝假狗

慘.班後代無一個係特別勁.
全部都好多弱點咁

日常係好呀，不過我想睇naruto 嘅日常而唔係boruto 囉

btw有冇人覺得女班長好似粉俠傳角色
個畫風完全好似袁生手筆咁

無錯

女班長真係幾掂丼，不過係原創角色 注定冇前途

似化物語

GT

八尾有無死到？佢劇場版比人抽左尾獸？定係又其中一條觸鬚？

Agger

冇死 劇場版ending有一幕係佢上番水 應該只係比人搾乾左卓羅

出得四集 啲人就喺度呀之呀左 睇埋落去先啦 人物介紹都要屌

完來如此

我覺得幾好喎宜家

故事係無鳴仔嗰代咁緊湊，但博仔日常都冇悶場，唔錯喎

而且又玩宿命中對手我不如睇返Naruto

我覺得作者係參考其他同魔法有關嘅動畫，融合忍者世界同科技，啫係好似魔禁咁

但鬼上身呢樣好撚on9
好似睇緊舊時d小學雞卡通

小李 同小李既下一代都係俾港女櫻 恰...

沙律真係好柒

係套衫好柒
幾時先換返衫

沙律不知幾得意
不過件衫真係好on9

劇場版點會死原著角色

一樂拉麵呢

個老闆仲未死

仲未老添

見到個黑肉肥婆已經唔開胃

夕日紅老到咁

油女黑化

係囉 唔係同卡卡西同輩架咩

今集好過癮

伊留卡做左校長

第一集已經講左嗚人死

到底我睇緊乜。。。
講夠團黑影未

大蛇仔

玩黑影同光之美少女有乜分別...

make sense喎

日常到幾時

算啦 佐助都比黑影上左身咁多年

以前嘅紅好撚正

夠紅豆慘

好似渚薰

變肥婆
雖然夠寫實但係岸本又真係畫出嚟

痴撚線 卯月直頭係神童…
忍校已經計air resistance
一招打爛半間學校

牙同油女都肯定唔夠佢打

其實佢咁中意食甜野，抵死啦

其實我覺得唔差 點解d人要反

岩岩先睇返哂火影 覺得好感動 話哂都追左10年 由細睇到大 伏筆位都做得唔錯

最尾大蛇丸好可愛

幾好睇

Yamato最可愛

漫畫出左新一集 有番少少以前火影味道

鋪排唔錯，不過角色仍然好崩

邊集

最尾果10集囉 大蛇丸完全變左個on9仔

兩個富二代

連漫畫也吐糟

有d似 木葉丸 同 鳴門個關係

好賤

明明牙仲廢過佢 笑乜鳩

aggar

其實最賤係出卡條友啫

可愛九尾

好搞笑

第幾集？

明明係boruto 點解會變左naruto post

電影boruto

係the last，乜9 boruto

話唔埋牙其實就係出卡條友

係咪都係長篇動畫？

係

據愛奇藝的無心透露還是編輯人員的失誤，博人傳似乎就只有51集，所以等到這場大戰大概要到明年4月了吧。

原文網址：

51集？

仲有幾多集先追到劇場版劇情

點都好過hunter ge

組都未分

52集博人疾風傳

佢個目的就係想不斷回POST阻住人，你仲咁好心叫佢整WORD DOC？
佢睬你都傻LA

You have your mother's eyes.

做老師做到咁好慘。
帶住個眼罩的原因係因為唔想上上下堂想喊俾人見到。

講得幾好！？篇文差撚到仆街仲錯漏百出。
咁都SHARE

個畫風好似其他作品亂入咁

屌sosad

其實話佢係同人又稱不上
始終岸本有份監修（當然係咪每話都監修就唔知 ）
同

佢亞氏保加姐

佢都講到明係行佐助條路，唔做火影。
但唔認為佢會做叛忍。

明顯第一集開頭係螺釘出走木葉村之後翻嚟救世

其實應該係佐助個護額黎

9估佢右眼有條疤應該換左啊妹對眼

動畫第一集就已經開咗眼LA，仲洗換？
同埋唔似係白眼。

佐助個護額黎

條疤連住個護額架

THEN？

佢換眼洗撚開刀咩仲，
叫老竇摸一摸佢咪得囉

我估應該都係俾人斬一刀嗰d
佐助換眼嗰陣都冇疤

大家係估好似卡卡西咁俾人斬盲，所以就換咗隻白眼。
但問題係博人呢隻都唔似白眼，動畫都見到佢開眼，隻眼又同佢大個的時候果隻一樣，
咁正常冇理由有第二個人換到隻咁UNIQUE的眼俾佢掛

換妹妹嗰隻 再升級

到底強度要升幾多倍先令到嗚佐聯手都贏唔到 要靠個仔

某角色得到大桐木星人升LEVEL，大把理由可以作LA..

呢套野係唔係諗住好似火影咁做幾百集

最大問題係
要作到嗚佐唔贏 個仔反而贏

話博人隻眼睇到佐神睇唔到嘅嘢咪得

我諗都係睇人氣決定 但睇而家個勢應該都起碼可以玩多幾年

咁佢血統好。

人會老㗎嘛

屌 點解紅豆變咗大肥婆
明明中忍試個陣好撚正

係囉
佢真係妹正

舊登綠葉真係好好笑

繼續單機緊

有親火影post就洗版
討論？不了

佢好似俾人撚緊

博人隻右眼個顏色似轉生眼多D

好似有講過唔係轉生眼
可能我記錯啦

輪回寫輪白眼轉生都唔係 咁係咩

等作者解話

點知都係玩螺旋丸玩一世
重以為佐助真係教佢用千鳥屌打老豆

志乃好似單身?

好明顯想開新系統啦，如果唔係點將上代人淘汰？

可能遲吓真係會教埋，等佢出千鳥螺旋丸

係，果陣睇BORUTO預告仲以為佢會學千鳥，又吹到佢係神童又盛。
點知套野出到來作弊。失望。

好想佢學千鳥。

鳴門：努力既吊車尾
佐助：努力既常人
李：名為努力既天才
水門&鼬etc:努力既天才
寧次：而加諗返唔識係定義佢

博人：唔撚努力既天才

無撚有錯

班長又真係幾正

仲記得岩岩出見到神童同識出千鳥 真係好扯

下集好似終於會講博人隻眼。

May 24, 2017
Boruto: Naruto Next Generations Episode 8 – Message of the Dream
One night, Boruto dreams of a mysterious person giving him a stranger eye power. Boruto thinks it is the kekkei genkai (bloodline limit) inherited from his mother Hinata Hyuga – the Byakugan, but…
May 31, 2017
Boruto: Naruto Next Generations Episode 9 – My Own Test
While being closely observed by his father and grandfather, Boruto battles with his aunt, Hanabi. Boruto fights with a purpose – to have his father recognize him! However, no matter how hard he tries, he can’t activate the Byakugan, leading his family to believe he does not have the eyes.

一出場已經內置影分身術

已經係bug啦

影分身最厲害之處係加快學習速度

覺得班長鬼鬼地
同埋做乜出蛇仔就cute佐井仔戲份

今集個預告好好笑

佐助女戲份好小

我懷疑丁次...
肥妹嘴遁拍得住鳴仔

想丁多d

蛇仔係鬼定點，成日同月球溝通，唔知監視/觀察緊咩，但之前又話博人係佢嘅太陽

佢同月球溝通咩
我以為佢同大蛇丸傾計

之前都唔知，但今集影住個月球再有佢嘅畫外音，然後又影住佢個背影同個月球講嘢喎

佢係望住個月亮同條蛇傾計。
我覺得係專登寫到佢好似鬼咁，等到最後就讀者同故事個個都懷疑佢係衰人，
得博人信佢。最後真相大白，然後佢就相信博人係佢的紅太陽。

佐井條路姐

睇後下集開始講隻眼

屎眼

yes

到底係咪白眼黎 開左眼但劇場版一次都無用過既？

肥妹瘦左之後一定好正

博人似係食腦派

博人隻白眼連隱形都睇唔到咁屎嘅

同意

黑肉

我覺得似同大蛇丸傾電話

連下忍都唔係嘅隱身術都睇唔到 正辣殺

你講個d 跟本全部都係天才

佢似同老豆一樣on9喎
鹿仔就同老豆人設一模一樣

好想睇佢傲嬌博人

睇完最新一集

博人傳最後boss好大機會係輝夜姬啲兄弟姊妹

可以令查克拉消失 咁之前啲忍術全部廢灑

月球傾計咪即係同大筒木舍人？

真心覺得鳴人唔會死
頂多比人封印係某個空間
仲要係大意果隻
佢作為全套最強既存在
咁就比人隊冧
刀片肯定多到可以開舖

我都希望巳月可以同大筒木舍人有關係，感覺會幾正！

唔通大蛇丸又偷咗d大筒木基因整複製人

始終認為大筒木舍人呢個角色唔好淨係劇場版咁嘥
應該要同佢有關聯多啲，佢始終係羽村嘅後人

其實真係幾似樣

屌九成九係咁

初初佢出的時候好多人都估佢係舍人個仔，但最後又公佈係大蛇丸個仔。

可能大蛇丸當咗佢係仔咁養

舍人個仔
加上大蛇丸基因
加上蛇仙人模式
再加黑暗環境長大
心狠手辣根本屈機

啱啱傾完舍人，今集就出。
咁睇來博人隻眼至少都會同轉生眼有關。

花火

上埋姨仔

估唔到今集有舍人 好撚型

原來Boruto隻眼同舍人有關

再一次莫拜連登仔

日向家D女人好正

Myself

有冇人覺得博人嘅前世係舍人
仔係老母前世嘅情人

舍人唔係the last嗰個咩？the last完嗰陣唔係還返對眼就算 冇殺佢咩？

花火幾正

其實搞咁多嘢做咩
佢用瞳力嗰時隻眼會變樣
直接比鳴門睇咪得

佢自己都ACTIVATE唔到，今集先係佢第一次見到隻眼。

舍人應該未死掛...

講到明冇殺佢，仲同鳴門講有機會的話再相見

上網見到

屌 做乜鳩

大蛇丸老母

唔洗諗下一集應該都唔會有任何關於博人隻眼的資料了。

溝唔到雛田痴左線?

花火

重點係，轉生眼呢個概念係咪同輪迴眼一樣普及先？

應該搞一大輪就話唔係白眼（係轉生眼），跟住博人就發老脾話無人信佢之類，然後俾敵人算計

唔講以為而加2003年，又黑影污染心靈，又呢d劇情

P圖？

大蛇丸老公？

但係BORUTO MOVIE都冇提到隻眼，即係到最後都唔會解到BORUTO果隻係咩眼。

雖然話有新科技姐
但由本身個科技跳到去次世代個科技真係差太遠
特別係睇電影個到 唔知點咁

J 佐

what the fuck?

可以再靚啲
再改造基因唔該

Boruto d性格都幾煩膠

大筒木舍人先係真正嘅靚仔型毒撚
毒撚到月球得翻佢一個人，佐助都做唔到

諗起登勢婆婆把死人聲

痴撚線

火影大部分勁家族都係死到得返一兩條友或者滅族。

可以改姐
漫畫版都唔係跟足劇場版咁去啦

博人中二病發作

不過博人唔做敗家仔就唔好睇

能幹的姨仔

花火係boruto係幾多歲
佢細雛田幾多？
雛田就變師奶 佢都仲好後生咁

細雛田6年 好似係

只活在ED既佐神

未HI已經反白眼
已經無人記得寧次 ,上柱香都好吖

個頭話開白眼要苦練,但又話小葵係個別事件
學比達話XXXXX大平賣

26/27歲 關西腔

忍界大戰後十年喎？
嗚門喎係得25歲咩？（所以我一直都計唔掂條數，點生得出博人

日日啪大波田。好快生到姐

係十幾年後
嗚門已經係31歲

照咁睇博人對眼真係同舍人有關嘅轉生眼
但樓上講得啱，博人啲中二病好煩膠，開始睇到厭同煩

佢既設定係二世祖，生於安逸既細路，唔努力既天才

同助助一樣 有排見到助助出場都覺煩

The last naruto 20歲
博人傳 boruto 12歲

博人傳裡面naruto起碼32歲以上

點樣煩膠法？

BTW, 又係呢D 偷文的網

有冇啲博人傲嬌鳴門嘅圖

啱啱好12歲 中二病發作

新婚之日唔用套，一炮搞掂，生左博人

啱啱先睇咗劇場版
鳴佐打唔贏反而個仔贏咗

格硬拉低鳴佐實力
鳴門都仲有得拗，佢成日要處理公務，自然戰鬥嘅觸感會降低
但佐助 成日出去打滾，唔覺得佢會有實力變差情況出現，況且應該係愈去到中年係愈實力嘅全盛時期，參考翻斑佢地

講到明博人傳梗係要比個尾彩佢
真心套野幾好睇有啲位幾感動睇到少少眼濕
不過動畫應該有排先到劇場版個位

Agger
淨係體術都夠打啦已經

仲記得以前小學開始追第一話動畫
話咁快自己都讀大學
嗚門個仔都有自己動畫了

唔會丫，我覺得個格比鳴佐尤其佐助仲討好。

其實日向族 奈良族嗰啲之前係咪全部近親繁殖

我都好想花火餵我食野

想同花光啪啪啪

始終練成回天

用柔拳啪你就有份

可能出太多 真係唔咁鍾意睇BORUTO 條線

對佐助個女有女感好多

以前睇嗚人都唔會因為佢係主角/主角光環唔鍾意佢

但BORUTO真係太「主角」搞到唔係咁想睇

睇緊

入多D正題會好D 成日都係有條路人暴走

睇得多都有D悶

以為自己睇緊唱K 小魚仙

大蛇丸個仔嚟咗 博人就唔侵佐井個仔玩了

花火BB

屌把聲咁撚姣，分明想搞野。

遲下有女女仲飛走埋鹿代

中段廿幾集打完桃式未又係變番日常番

博人淪落到要做火之國王子的私人保鏢

有個咁既姨仔重唔去日日練白眼

X2
我想漫畫沙拉娜搵老豆個PART有機會動畫化

講返今集鳴人竟然破三禁飲酒?
既然FEEL到個仔唔妥,點解唔搵暗部跟佢收REPORT?

實有機會LA

求博人x花火H本邊個有

兩公婆出合體技同佐嗚打再不斬一模一樣

火花最後用回天

其實岸本有冇諗過出前傳
Eg：第一，二次忍界大戰
應該好多發揮空間
個陣啲人又冇吹得咁勁

其實boruto幾時入得主線
依傢日日睇佢打佢啲暴走既人
又悶又無緊張感
完全無期待下一集既意欲

大家覺得鹿丸有冇扑過雛田
鳴仔攰到冇力扑野 雛田慾求不滿
上一集雛田見到鹿丸個眼神 動作 企位
今集雛田又唔跟埋返日向家 係屋企有咩做

sorry 電話戇鳩左

製作組成日話呢個係博人的故事，但係又整好多呢D將博人=鳴人的劇情。

以前個下係熱血同驚喜
而家純粹為左致敬重用

好重要講3次

好多打鬥動作同naruto一樣

同埋宜家一集一黑影
一集打完
屌你melody旋律標誌咁

劇情可唔可以推快少少

最慘又要等佢LOOP多次劇場版先ON9

佢無由the last開始已經好好

入正題未

後半集又打黑影真係當笑片睇算
btw今集花火會唔會太尾機 應該講多d日向家果面 向日葵 花火 大波田

一開始話影正唔拍續集我以為係編劇搵夠錢掛住打機

一開始話影正唔拍續集
我以為係編劇搵夠錢掛住打機

個啲係抹茶嚟
我諗下集應該就係搵暗部，預告段片

食飯嗰陣斟咗杯啤酒俾佢

效法五代姐

佐助個女都唔知開唔開到萬花筒 開唔到就會 淪為茄呢啡

好似唔殺返個friend/睇住個friend死都開唔到

咁姐係佢有fd會死

蝶蝶

佐助唔生多個，開眼都無用，遲早盲

即係開完萬花之後中二要死

佐助唔係自己有對萬花筒咩
佢而家都係用緊鼬個對

換咗兄弟隻眼先有得變永恆
佢自己嗰對晨早盲咗 打完五影殺埋團藏已經冇咗啦

我仲以為係直系親屬就得

如果直接usb交換眼得唔得

我覺得係講緊 黑影同舊時團藏控制根用個d術有關係
btw企左面個個有d似 鹿丸外傳個暗部隊員

花火一出回天就諗起寧次

好想睇佢好似花火咁攬住兩個侄仔同女

當一個天才遇見一個比自己更加天才既侄仔侄女

應該會好灰

博人呢個唔努力既天才睇到人好炆
除左夾硬set左佢做主角之外，我完全睇唔到佢邊忽似主角，冇乜魅力可言，好平凡同唔夠立體，佢究竟有咩主角特質 同嗚門細個果時真係比唔上。

廢又唔係廢，又冇乜少聰明，又唔係食腦。

重有，玩撚夠變化術+風魔手裹劍條橋未？

咁撚經典同震撼既橋而加比你玩爛晒

睇到呢條講鳴人同佢父母嘅片睇到嚴重淚崩
博人你可唔可以爭氣少少，你老豆真係經歷左好多好多好多嘢先有今日，你珍惜下而家擁有嘅幸福得唔得

我諗做到劇場版劇情之前佢都會係呢個格
btw今集其實好左 至少睇到佢認真左一陣

人物性格唔夠特出 好似本身劇場板係想博人 同時間有嗚門同佐助既特質 但而家出到黎個效果有d怪

Boruto 第13集情報 d畫風柒撚到

係，佢自己個個性唔夠突出，好多野都兩頭唔到岸

搞乜

做雞咩屌？

漫畫人有了

睇完最新一集漫畫了，好失望竟然可以0進度...
佢真係唔驚俾人腰斬GA咩？

咁行既劇情都比出街 班編輯做緊乜撚野

Ok wor 忍者職責就係保護大名

不過博人同時有兩個任務係身....

一個做保鏢

另一個不明的B級任務

畫風柒撚到

劇場版佐女原來真係靚咁色

出左未動畫？

等睇動畫

雛田咁惡

今集好悶，我都開始受唔住。
可唔可以快D講敵人係咩，集集都係果三督屁...

隔離登綠葉情報話黑影到第25集

雛田個樣好惡

唔係啊

大概邊一頁/邊一個POST講？搵得好辛苦
只係睇到綠葉佢講到14集就打BOSS。

有鳩排 不追了 棄

雛田真係好正

抱歉我手鞠派的
鹿丸手鞠真係好襯

推一下

今集其實好OK！仲有冇人睇依家？

有女先睇

有能幹的姨仔必追

班長要黑化

覺得女班長係幕後黑手 睇到身型都似佢地果班

真係似係班長? 講開又講佢漫畫又真係冇登場
btw 日向家姊妹花

我係為左睇鹿丸一家先睇落去的

都似係女班長。

果隻係咪猿飛

女班長好似之前個暗部
又係紫色頭髮

Utube d評論成日話巳月有仙人mode其實係邊睇番黎

漫畫外傳，唔記得咗叫咩名。

滿月照亮之路

From reddit
好撚正

小櫻邊有咁大波

有預感今集可能好睇，希望唔會失望。

真係女班長

下集卡卡西都出返場

木葉丸個女仔friend

木葉丸條女咁大個

既然都要講，不如直接D講兇手係邊個LA...反正都寫到咁明顯。

柒西今次又點柒法

花火又真係好正既

原來真係佢

Btw啲畫真係好崩

好似唔識女咁

唔識老

睇黎唔洗做24集啦

你唔係信綠葉講嘅嘢嘛？

咪POST綠葉D野過嚟啦,難得呢度仲未俾佢污染

博人就係行佐助當日唔離開村既路

我諗應該係

推下POST....
有預感今集應該會有內容，雖然我上集都咁諗，而最後係失望。

已月同博人好gay

岩岩睇完
博人真係好煩膠
但招紫電真係

你係我既太陽

你肯定睇錯

明明係

你係我既太陽花。

終於入正題

班長露背裝

隻眼

果下時空間 我起初以為帶土
Btw班長幾正

我即刻諗起神威

漫畫同動畫宜家唔啦更既

漫畫已經係下忍，動畫都未畢業，點樣啦更

宜家動畫係tv原創 打完鵺就會入番漫畫劇情

無野好學學嘴遁

柒西真係廢

卓羅量叫大左架喇，比著以前又邊可以起到咁多又大既土「流」壁吖

土流壁土遁之首 因為都有其他

都幾十歲人好心放過佢啦 出場個下紫電都幾型呀

1）如樓上所講，好學唔學學嘴遁
2）大愛包容傳統成功傳承
3）不愧為tv原創，所有橋都環保用（例如二揀一，我揀二）
4）嗚門因為係路人，所以冇得出手秒怪。如果佢重係主角，用老橋既話，玩煲爆都得啦，洗諗咁多

今集係咁多

卡卡西同鳴人 應該o灑咀

博人12歲已經開轉生眼出時空間忍術

下集重要玩埋火滾撚樣既絕招 口遁

無左寫輪眼無咁食電未出到多d招

招時空間都唔知邊個出

以後d boss只要有吸卓羅既setting既話咁鳴門係咪可以收皮

明明仙人模式比人吸桌羅 吸過量會變蛤蟆

係，但個進度可唔可以快少少，真係好慢...

照計應該係博人掛，
噴晒D電出來都唔係佢出時空間忍術，咁噴D電出來做乜

柒西懶係型咁紫電出場
仲以為都可以過到兩招
點撚知出多招土流壁已經技窮

兩個火影出場點知廢既

邊到有得睇

得個企字

識羅旋丸未 其實

未 劇場版尾先識

紫電斬尾點知分裂仲大鑊

入仙人mode咪得

巴打凸破盲腸

其實我唔明，製作組又成日話呢個係博人唔係鳴人，但佢地又成日要博人講返D舊鳴人的說話。
佢地個目的/製作方向其實想點，好困擾。

都預咗舊人全部會變路人，但睇到動畫化的PURPLE LIGHTNING已經算係咁。
如果鳴人仲係主角，鳴人果招SENSE對手邪念應該可以SENESE到邊個係兇手掛。

唔得都話班長隨時引爆 會煲爆除非用仙人模式等佢變娃

過量先會變蛙 未過量就引爆咪仆街？

之前時空間忍術得神威會轉住消失
又打破岸本設定

其實個個都知鳴門一出手就秒先夾硬作D理由唔比佢打架啦 咁認真做乜

劇場版先on9 佐助帶埋博人上月球打boss
最後用螺旋丸就手傷哂咁濟 好唔合理

嗰度月球黎？

咁係邊到

神樹個到好似係

博人仲煩膠過佢老豆
卡卡西今集出場霸氣唔錯

下集係咪要中出班長

今集冇柒到

斬完仲WORSE，算唔算柒

究竟招紫電係乜嚟，點解唔用返雷切

冇USB眼用鬼到雷切咩

個個都笑卡卡西

嗚門做乜唔用風遁-超大玉螺旋手裡劍

到時又會話破壞力太大

佢目的係保護條村，唔係破壞條村

連佐井都笑鳩佢

你唔係退佐休係溫泉架咩XD

做忍者做到上火影都要咁後翻被退休

小櫻到而家為止出咗兩個鏡頭，一句對白都無

雛田黨大勝

港女櫻

不過天天同牙都好似未出過場

天天

外傳有講 用唔到雷切開發出黎既新招
無左usb眼係真傳被形容到垃圾咁

歷代最廢火影

白牙當年吹到咁撚勁
點知佢個仔柒西冇左隻屎眼就廢到咁

白牙可能都係名過其實，4忍戰都冇俾人BINC就知。

據說三代是歷代火影中最強😎😎😎

課金買返隻眼返嚟啦

同大蛇丸買

老老實實

鳴人係唔係隻眼開隻眼閉 任由大蛇丸玩人體研究

已月好明顯係拿佐慕留人啲DNA玩

大蛇丸都變左on9啦
搞唔到啲咩出黎

嗚仔結婚個陣大蛇丸己經痴鳩左線

戰鬥力已柒 但應該係歷代最食腦火影
特別係個社會打完仗經過十幾年已經發達左咁多都似係佢既功勞多過鳴人

初代/3代=大愛撚
2代=野心家
6代=食腦 (估計)
5代/7代=靠身邊人

但三忍呢個年紀都仲係全盛時期

卡卡西戰力已柒,但從政同外交唔差,
執返大戰手尾,同其他國打好關係,打好根基先俾鳴人接手
鳴人都係前人種樹,後人享果

其實睇佢事事上身嘅作風唔似係享果喎

佢都有份種樹啦
唔係佢咁落力邊打得羸第四次忍界大戰

留名睇下集盡得老豆真傳既SSSSSS級忍術-嘴遁

一定啦

屌 係動畫組自己玩鳩大蛇丸姐
去到博人傳咪又正常番

紫電睇落冇雷切咁勁

睇落係一樣
道理上廢d

其實嗚門日日唔反屋企食飯係唔係有外遇

同自己影分身玩

有大波田都仲要搞外遇

之前幾代火影都唔會咁忙

社會發達，日日去剪綵

之前d火影唔洗點顧自己家庭，可以全職做火影

佢幾廿個分身去唔同地方叫雞 #hoho

影分身之術玩百人斬
屌到大波田腳震反「白眼」

而家討論緊非武力issue
講武力input一定係初代7代架啦邊駛討論

可唔可以將班長變女主

今日又有得睇LA

原來咁快星期三

巴打邊到睇
平時睇開個網冇再更新

分分鐘嘴遁足20分鐘

都預咗架LA。
個牛頭天王都幾廢，講兩句就碎鬼咗。

個牛頭魔王咁撚兒戲
講兩講就冇咗

又用佢老豆招SSSS級忍術

笑撚死我 打打吓博人衝出黎強行嘴遁，仲要識神威 個編劇真係

無敵口遁

神童

幾時先入正題…

嘴到個紋身爆埋

屌 唔好再掛住火影個名畫埋啲on9野得唔得
睇到好撚辛苦 遲早搞臭火影個朵

好撚戇鳩 講兩講就得
博人咁就溝到條女 仲要救條女唔撚理巳月 好在人地識伸縮
仲有木之葉咁就多隻尾獸級既野用

佢算尾獸?你果笑渣
通靈獸渣

女班長應該走啦 漫畫都冇佢

可以講佢好撚勁都得 應該配撚左比博人
你睇下隻野最尾變左個印 去左班長隻左手到
再睇返漫畫 大筒木比左博人個印係右手
一左一右會唔會咁撚橋

班長意志唔堅定 控制唔到隻野
我覺得佢日後好有可能好撚勁

係咁叫班長 好煩

呢套野啲劇情真係唔掂。當年頭幾集已經話要打再不斬，緊張又好睇。依家啲劇情勁唔合理，忍者學校未畢業個個已經勁到痴線都算，一個單元嘅boss淨係用把口就搞掂，仲要bypass哂成條村啲大人

火影一早臭左啦

唉

博人盡得老豆ssssssss級忍術（嘴遁）

至少打完先嘴遁啦

原創係咁上下

嘴遁到爆紋身呢吓真係

因為當年情況係
唔好睇就會被腰斬
而家係長做長有，你睇就睇，唔睇都有其他死忠睇

你囉 以前起碼都打一大餐先嘴遁
而家插一插條尾就講咁撚耐

始終出左時間線係之後嘅電影 嗰時博人都唔勁 再打就會講到博人太勁

打錯字

聽講漫畫劇情都好垃圾?

明架啦，係字打成你字，成日都有架啦。

正喎

鳴人就話要做火影得到認同>救佐助>消滅曉

咁佢個仔目標係咩?

利申冇睇

要變成中二病佐助

沙津換番套衫即刻順眼晒

今集好有輕小說講兩講就搞掂條女既感覺

可唔可以唔好再神化D靚仔
細細個都咁勁 咁點做到落去

明明嗚門一開九尾衣就感受到惡意查克拉
又有金色閃光 點解可以眼白白睇住自己個仔飛入去
我知我認真左

佢今集仙人mode左都感應唔到啦 ，話佢地係異界。

好彩冇睇

錯啦

要變成火影的男人。

簡單啲講 要變成食軟飯的男人

你睇下莎蓮娜都唔介意養 敗家仔

呢件衫靚咁多，唔明點解要轉？

就番漫畫條友d人設

其實嗚人每日開一次九尾衣掃描下都搵到班長係間諜啦 破壞木葉咁大惡意

志乃一出事就要啦 仲ON99咁
文件野洗撚你做呀 求其交哂比鹿九做咪得囉
點做火影呀

要簽署架嘛
正常做得影級既係做幕後多過上前線架啦
下下都要火影做哂既話個班上忍要黎托呀？

又唔見三代五代嗰期咁多野做

戰爭時期又唔同和平時期喎
和平時期咩都要發展自然多野做好多

之前吹到博人係神童呀麻

五代點會唔多
佢次次出去劈完酒番到去都成大棟文件等佢簽

博人隻月眼 [shocking

我究竟睇緊乜

?

睇劇場版真係睇到我...
神?邊撚到神童呀?睇過

佢係一個唔努力既天才
佢都冇心做忍者

其實點解講2句個紋身就爆左 下集會唔會解釋返

重睇今集啦

究竟仲要做幾耐先會追上劇場版時間點
下忍都未到之後仲要做任

邊個仲話卡卡西冇用 自己一個sm隻野
Btw劇場版已經做下忍 依家只係忍術學校 已經開晒眼 又識神威 到番劇場版就要靠忍具 你撚鳩我咩

突破盲點

博人重未識用隻眼同埋螺旋丸

其他村啲人都好撚勁㗎，驚㗎嘛

Naruto 係忍術學校 分身都未撚識
佢個仔已經勁過佢考下忍果時

好撚癲
咁撚勁仲有咩好睇
一凡風順

沙律終於要換返衫

漫畫更新左

博人單手出螺旋丸！？

又係螺旋丸埋單

如果係學千鳥而唔係螺旋丸就好

個作者都幾鐘意用腳 仲要差唔多同成個動作都一樣 次次都踢面

等成個月得少少

係，好想佢快D講博人隻眼，既然動畫唔會再講，我想漫畫接返住呢條線，咁就正！

今集博人單人出螺旋丸都幾型。

1日氣睇晒動畫
照以前套路班長應該從良完就會死
佐井個仔係唔係繼承唔到上身 玩唔到豬鹿蝶combo

新一代豬鹿蝶睇落fd唔黎

個個都地圖炮
combo黎做咩

今日星期三，有BORUTO。差D唔記得。

佐助都出場了

桃式金式

鳴門話 要道歉嘅應該係我
睇到一頭霧水
？

唔通動畫會解佢地係邊度來？

佐助之後有無可能回歸木葉做暗部阿頭

因為係佢搞到人要出去做任務，見唔到屋企人？

係佐助自己決定要走喎

鳴人覺得自己做火影都係太廢幫唔到手，搞到得佐助先有輪迴可以搵到異空間？
咁解釋得唔得？

你個icon係咪想話鳴人啪左sakura

睇來大筒木一族仲有好多人。
淨眼...無LALA又多隻眼。

個片尾曲

有大波田都未滿足 仲要搞小櫻

到時大波田人老珠黃，人地小櫻仲廿幾歲樣

想問下片尾最後戈個邊個黎

小櫻真係呀sa咁，越老越索

但個波學唔到鋼手

人妻櫻個身形先正

做左十幾集小櫻都好似未出過聲

連舍人都出埋黎,睇黎呢終於有野睇

話說動畫鳴人做到隻狗咁
點解當年個廢老可以咁得閒成日係到食花生

所以咪搞到忍界大戰

今集鳴人同佐助相約在大樹上面密會就好似抄緊斷背山

明明可以係火影辦公室傾計，但做乜鳩大家都暪住自己老婆係超撚遠既樹林見面

之前都有出啦

睇咗咁耐好似暫時得佐助兩公婆個樣算正常，
其他都柒咗幾倍，特別係佐井

稱霸一個世界之後整個異界出黎

佐助都柒咗唔小
柒得最多一定係嗚仔
明明打培恩個陣幾型 而家搞成咁

經過屋企門口 唔返屋企既男人

食果實兩條友唔係死左咩?

完全唔想睇boruto同佢班fd嘅劇情 直接講金式呀大筒木果啲人好過啦

你當係前傳啦

洗乜當，根本條時間線就係劇場版前面。

會唔會好似龍珠超咁將電影劇情重播多次

舊登大師兄話會

改左劇情 一定要做啦

據說歷代最強的火影

笑撚到仆街

歷代最強跑腿火影

嗚仔乜都拎曬上身
唔忘就假

見月比佐井個仔仲似佐井

個片尾咁sad黑暗既？

因為黎緊呢篇個故仔就係莎拉娜唔信小櫻係親生老母 佐助又成日唔係屋企 好似無老豆咁 所以會sad啲
講完呢篇就應該差唔多講返劇場版中忍考試

咁樣算唔算劇透？

屌你劇透撚，睇晒先發覺比人劇透左
又話動畫冇得劇透既咩？

其實都唔算好透 再透d 都仲得

外傳劇情

根本迫人睇動畫690-720 集 , the last 同埋next generation 先可以補完成個劇情

睇完上面堆野就唔好再屌博人點解一出世就咁勁

唔算劇透啦 又冇過程又冇結局

我嫌佢唔夠勁添 劇場版上映前吹到神童又極速學螺旋丸又出千鳥 出到黎完全唔係果回事

仲以為以後冇得j班長

博人隻眼係淨眼
向日葵大個啲仲好丁
開向日葵傳

推

大蛇丸個仔係生出黎？

有日向家血統既女都唔會差得去邊

no
自己睇外傳漫畫
唔劇透

其實當獨立一套睇唔差

推下推下

大蛇丸點會循正途做野

能幹的姨姨

唔知班長有冇機會做正宮

漫畫好似唔見有?

偷舍人基因應該走唔甩

動畫原創角色

漫畫 雛田都係中忍考試先出

翻兜翻上一代就冇意思啦
需要呢種類型嘅女仔係受歡迎

大和撫子無得輸架喎

個lolita如果寫得好既應該都會有人氣

屌又唔記得咗今日WED有BORUTO...

大英雄都竟然睇BORUTO

下集小櫻終於有對白

當年嗚門同佐助練到成隻狗咁 先行到上樹 而家佢地未畢業就輕鬆上

呢套野比龍珠超好既地方就係作畫唔錯 劇情上同龍珠超一樣咁垃圾

時代進步

體能關時代咩事

唔係可以點講喎，
D老豆老母都冇死，可能教晒D秘訣佢地D仔女
又或者教育改革，爬樹變咗學校必修科，可能佢地已經練咗好耐呢。

屌
大家用咩網睇？
被人block曬

認真 重睇返火影頭二十集已經贏呢套唔知幾多條街

係死忠先會屌住黎睇

手機就用bilibili
電腦就用myself bbs

小李真係做左老豆 老母係咪小李

屌 自己都笑左

eyny

想問係咪要做埋佐櫻全家個外傳先做劇場版

當然，條時間線係前面。

bili 都睇唔到...block左

未更新..

手機睇到喎

佐助做左下忍都係同再不斬打先識爬樹
不過而家啲𡃁仔幼稚園都識啲廿個字母既字啦

鳴仔夠去到中忍考試先學水上行啦
仲好記得個時卡卡西偏心 剩係教佐助千鳥
不過如果唔係咁 都識唔到自來也

我到底睇左d咩野...3,4集入面都無一集係有劇情.

嗚仔同港女冇人教唔識唔出奇
佐助屋企都叫驗名門但都冇人教呢d基本功

個陣係港女學得最順
mk佐同嗚仔一個太細力上唔到一個太大力整爛樹

原創係咁上下，通常唔跟漫畫/漫畫本身無嘅內容都係tv製作組嘅原創內容⋯火影果時一直已經係咁，但依家好似又上返軌道，希望跟到岸本條主線，一直正正常常咁講到去劇場版果到就好了 等左咁耐終於講到宇智波一家三口

但係 ，而依家班豆釘忍者學校都先至剛剛開始讀，咁快就十八般武藝，個個唔洗讀都得啦 真係唔科學⋯ 連結印都唔洗，果然時代變了

劇場版內容應該都會改同加野。

因為佐助有寫輪眼先教佢千鳥姐
困嗚門冇好難學 學左都難用

卡卡西有教鳴人開千人外掛自動練功

用千人外掛幾日就練識查拉克屬性加落螺旋丸

相反佐助用成個月先學到招失敗品千鳥

班長當初吹到成個雛田咁 乜柒都唔識 後尾點知原來連水遁都識

唉真係好撚悶

留級危機跳撚住黎睇

2個蛋散 wfc

好gay

博人講天資真係贏鳴仔九條街 但講恆心

屌你老母
我究竟睇咗啲咩呀
冇內容嘅？
下一集都仲係日常嘢
以為畀港女幾句對白就滿足到觀眾？
想點撚樣呀

日常都預左 原創冇野睇都預左 但係點解會講呢兩件粉皮

對死忠嚟講，已經滿足
今集個兩條友完全無興趣睇

咪就係死忠先會一路屌一路睇
唔係死忠？棄撚咗十世啦

漫畫係咪畫到打完嗰兩個夜煇一族就無畫

大部分網都係去到第14話就無

好似係雙週定月刊黎

下一集返返去之前個個特別篇?

係咪即係重播

唔可以話完全係重播既 畢業漫畫都加左少少野 同埋隻BOSS唔同左樣

今集班長出場得幾秒

我連有佢出場都唔知

講佐助個女條line 起馬冇咁中二病冇咁唔討好 雖然都係悶

係。

下集重播
幾時先入正題

有咩正題？

起碼要畢業先啦
集集睇日常咩

ICOMIC 有大把動漫

唔追了，之後d劇情漫畫有

靜音又係唔識老

個女似老母仲似係個女 小櫻成個廢老咁

1日遊都拖喼 心諗做乜鳩

點解李洛克個仔同佢一樣唔識忍術咁慘

老豆識D咩咪教佢D咩

可以 FF下佢識雷遁強化身體..再加體術..

仙人模式好啲

父幹忍者
老豆廢 個仔都廢
老豆係火影 個仔未做下忍已經幾個分身 加隻淨眼

班長之後都無影多

有咩網/app可以睇？
我想重溫返疾風傳

重溫既話點解唔重溫疾風傳前

利申我都搵緊

博人個仆街仔
比佢睇下the last 就知老豆有幾型

R

叫佢睇佩恩篇就算啦 第一次仙人模式救世界一定係鳴仔最型既一次 港女櫻一聲長號

比較想知 木葉丸學識仙人mode未？

連召契都已經係青蛙

咁照道理要妙木山見哈蟆仙人

嗚仔套衫型到

睇完培恩篇更加聽老母話

原來仲未就任 就做咁多野 咁卡卡西有乜用

應該個時間線係再之前 只係回憶返 鳴仔帶博人去花火度已經講個女仲有冇開過眼 即係已經係之後既事黎

好彩無聽

如果聽老母講就會娶港女

脷伸：雛田黨

咪撚衝出嚟柒啦

條友真係好撚柒

我仲認真答佢

留個名先
本身諗住唔睇，覺得自己好似睇左700集前傳咁
但見係火影都係忍唔住睇

暫時每一集黎講都係好撚無聊 有時期待大波田同埋鳴仔可以間唔中出黎哂下恩愛

有冇主線?

你當睇緊一大班小學雞係度hea日子hea足十幾集可能你睇完會冇咁躁底

咁我當pokemon咁睇算

其實猿魔應該勁過蛤蟆
如果唔練仙人mode
佢咁揀都真係幾on9

話說1日遊嗰陣井野好似變返疾風傳個look咁 好正

Ed2真心高質

唯一冇變既就係動畫組用既歌多數都好好聽

配錯技能點

猿魔仙人
仲有初代個仙人有冇講過係蛤蟆嗰派
話唔定除左蛤蟆同蛇仲有其他仙人化

木葉丸幾時學識加属性阿

唔研究多d招點做火影 到時又變3代咁

鳴門又要比個女打柒多次

鳴仔用外掛都練左咁耐 木葉丸識既機會好細

好聽

木葉丸細個用螺絲丸打爆一個培恩架

日日都聽幾次
都唔明點解仲要拖多集先播緋色花月
下集仲要係重播

唔倍大波田係唔係都係著黑絲

九成都畫崩

雛田

46碗

痴撚線 大胃女王

係咪冇曬人睇

真係睇唔出佢咁癲

有呀 岩岩先睇完 今集幾好笑 係以鳴仔既角度去睇
Btw 大波田 好想同佢瘋狂食拉面

九尾同嗚仔俾人打個幕 睇幾多次都想笑

好彩唔係成集重播姐
難得有嗚仔同二世祖獨處既場面
雛田心口咁多肉係有原因的

仲係唔太接受到二世祖 可能真係同鳴仔童年相差太遠 連mk佐佢都根本連毛都談唔上

結左婚仲訓單人床

梳化黎架喎 日本人唔會唔沖涼就上床訓教 鳴仔琴晚飲完酒返屋企冇沖涼咪訓梳化囉

係咩, 呢個真係唔知

我都係住過日本先知 日本人咁著重衛生
如果鳴仔仲上床 大波田實踢佢出門口

日向家d女真係好屈

好想俾大波田打

其實最大動力睇boruto係睇成班大個左之後既相處
鹿丸手鞠夫婦wwww

同意 對班細路冇乜興趣

其他細路都OK
係唔鍾意boruto果種針對老豆既態度

係 垃圾二世祖

唔知邊個講話佢似佐助

打老母開始重睇 每集都屌打博人傳

佢同佐助差好遠喎
至少佐助細細個個陣 屋企人就死曬

下集開始搵佐助啦？

應該係外傳篇開始 做埋個外傳先到劇場版
唔知博人傳又會做幾多集

大胃女王果到真心笑左

睇左頭幾集 對嗰班女完全無好感 甚至反感

估佢唔到

我鍾意班長

我都係鐘意眼鏡娘莎羅坦多d

你真識食

班長同好

想快d 劇場版
想個仆街仔咪再咁對老豆

不知幾正

沙律換返本身件衫不知幾正

識貨

明明個ED有換返衫，點解個下集預告無嘅

一拳就收左間屋皮

嗚佐終於出場
想睇佢地多過班細路

港女櫻同mk佐都仲供緊樓

忍界大戰英雄都要供樓
鳴人點做野

仲要佐助長年出去幫嗚仔調查 乜咁低人工架咩

沙律性格好可愛 好想比佢教訓

班長換左衫好正

反而最surprised係佢發火趕兩仔爺出門口
睇咁耐火影未見過雛田發火

班長

玩長